覺唔覺得apple已經係強弩之末？？

似足當年nokia係到食老本
由手機界一哥變到而家只係一間細廠

咁多現金 買晒其他公司股票都得啦

花無百日紅呀ching

最紅過都屈啦

就算柒晒又點

原本都冇諗過咁癲

細廠

我講緊落機呀

Too big to beat，太多 service 喺佢之上，同 facebook 一樣

Apple轉緊型，近年Sell 多左service，Apple music，Apple TV，Apple Card。Hardware 縮緊水但Service Revenue慢慢增長緊。同Nokia個情況完全不同

年年都有人出來廢up

無晒創新性

我想買apple機，一向用開android 機，最近這月覺得要安全些，但好肉痛，咁貴

Nokia你肯定係細廠？

Nokia細廠？ 佢唔只做電話
淨係通訊業務已經頭3位

呢期主要攪好多服務 賺錢. 歌影視, 娛樂遊戲為主
3年都係 M額, 屏幕指紋解鎖都唔研究.
你叫班大陸廠, 點抄你. 人地當你業界指標
今年部小米 10 點算好. 只係抄你個3鏡頭, 但一早已經有...

睇你點睇啦
同以前比咪細左好多囉
而家大廠通常都係爛果，三叔，屎為呢啲

講明先
點都唔會用支那機

不過我見支那有時都會有啲新創意
好似咩水滴mon機
唔使佔咁多位
只係見apple以前賣創意
而家有時支那機創意仲多啲

每一個科技都有樽頸位，我反而好期待之後會有咩人創造新既科技

仲要係老花眼。

仲有升降鏡頭 屏下指紋

當apple每年出貨幾千萬部
果d成品合格率低既創意就係限制

蘋果既獨特性唔係當年Nokia 唔比

所以金融業 影視界 遊戲界都開發埋 下一步可能打入醫療界 以蘋果技術嘅手術系統

買XR 差R都ok

唔同意
的確係無左創新 但無論軟件定硬件都係贏緊幾條街

其實apple係電腦公司黎
btw 手機市場賺最多錢既仲係apple

Steve Job死左之後Apple就收左皮
佢當年都係用高壓手法去捽員工，先有咁多新Idea

事實上係難突破，
不過佢已經成左形，佢軟件+硬件配合，食老本都有排食。

醫療靠watch食緊

> 只係見apple以前賣創意
你眼中以前的apple邊d叫創意？

佢個三鏡頭真係太柒

會慢慢接受，當年airpod花灑頭 , X的全屏M額, 宜家周街都用緊。

我科技弱智，想問吓買ip11 係咪資料會送中

no

指紋唔安全。

起來智能手機同平板係佢帶起
初初出ip
啲人睇到嘩嘩聲

咁大mon啱你多啲

手錶又真係第二間取代唔到

有冇人駁到蘋果淨只會拎最成熟嘅技術出嚟

呢個係事實

你個啲成件產品咁爆出嚟嘅創意
同埋啲水滴屏/彈cam嘅所謂創意
完全係兩回事

以前係增長期嘛，推出全新product梗係反應大啦，
宜家都無新product，只能響舊product再加強少少 改少少。

agree, 佢雙重標準

連登咁細apple watch已經救左兩三個
然後我都即時買俾兩老

我咁耐真係一單android wear救人新聞都未聽過

除非有新型裝置係其他公司橫空出現可以取代到而加既智能電話.
唔係就無咩可能.

就咁講fall detection ...有邊隻android wear 做到?

講真我唔係話依家嘅Apple好有創意
依家嘅Apple的確係食老本為主
但有時聽到啲人話Android機好有創意
再睇番原來佢地所謂嘅創意係彈cam、將個窿擺喺左/中/右
我就覺得大家對「創意」嘅定義真係好低

有你都唔信啦

Exploded117
15 points
·
3 months ago
People downvoting comments saying the simple truth that Android Wear is nowhere near close to Apple Watch, it's true. You may like Android and it's platform over Apple's and be an Android Wear enthusiast, but the sad truth is that Apple's watch is years ahead of Google's attempt; however, like many of you, I hope that we can one day catch up once google truly sees the potential of this platform and puts some real effort in.

君不見APPLE SOFTWARE 上既霸權

其實nokia主業唔係做電話

an機錶曬鳩氣

利申：用緊，用到屌曬老味，就轉aw

咁智能手機個型係咁就係咁架
個型定左架麻
除非你好似話三叔咁出部摺機囉
雖然我就覺得唔實用既

8已入手 執左張東亞卡去買
4000 幾啱啱好食爆回贈

8 plus 囉

呢句說話講左五年, 係人都知
但個問題係無對手啊麻

已經申請緊東亞, 等出完卡入番11

對我黎講an 機問題係an 機之間轉都要再適應過
用慣左一個功能可能去到第二部機就冇左

好似nfc 平價機直頭係冇添？

"水滴屏/彈cam" 呢d所謂創意，我唔覺得係實用野。

回幾多？

8pls同11差唔多錢咋喎

都係既
不過好快上手
不過而家開始多Android one會好啲
減少碎片化問題

通常支那機冇nfc，三叔,nokia個啲平機有啲都有

利申：雙修

啱 我中意用細機 所以只係8/11pro 之間揀

4.8% 好似 不過我果張係積分
有另一張係直接cash back

iphone 最爽係換機啲settings 係返晒到
wallpaper 鬧鐘 連計數機 個result 都係返到

iPhone 前有邊部手機係咁既樣？

nokia細廠都講得出

人哋淨係專利都夠佢屹立不倒

如果出新卡應該有其他卡多啲迎新回贈

其他卡好多我都有, 得番東亞個迎新同埋REBATE吸引我搞搞

邊張？ i-titanium 好似回多啲

其實我都明 科技好難追
年年都出新野落部手機到
你老味 Steve jobs都癲啦
再講佢整咁多花臣落去
普遍市民咪又係打電話 YouTube
但係個價錢唔好set得咁高呀麻
屌你換個硬件就萬蚊頭
CLS

係，方便到 換左新機好似無換機咁

iOS 係春袋，大班死忠

依家既香港
諗起用an機比人吉條線就乜都開哂
都係食返蘋果算

apple贏在系統穩定安全
根本唔洗夾硬係硬件上突破
轉向對軟件既更新仲實際

你咁睇佢就太短視了

無新野，全部電話都係末期

等backpay買無咁傷

舊機燒左
用左一陣an 機頂著

早兩日係apple 出8
用icloud 係鋪頭都可以download 返晒啲野落黎
部機好似復活咁直係好神奇

唔知an 機會唔會都做到差唔多嘅體驗

識人做apple 定同巴打deal

唔識呀！落門市買。

當初雙鏡橫擺轉直擺都好多人唔鍾意啦

有巴打可以deal嗎？我係阿嬸嚟，好直接就係買野落街。

如果apple 想 只係賣cpu 都肥死

冇錯硬件上冇大突破，但到今日Android穩定性同統一性仲未追過iOS，單係呢一點已經令一班有需要嘅用戶唔會隨便過檔

建議你講少啲無用嘅說話

搞清楚
nokia老本係賣手機
而家apple係賣埋tv+music+game多元化

其實都末左幾年

好明顯Apple由硬件創新慢慢轉型至大眾service platform
你話硬件就有得你抄我，我抄你
Software & service我就諗唔到人地點樣抄法
至少其他廠個service pool一定無Apple咁大

仲有，Apple is not equal to iPhone only
就算手機無新意，亦唔代表佢會沒落
Apple佔據既範疇好廣

當人地已經慢慢轉型，你仲喺硬件層面上打飛機

有邊間唔係？

年年都有人出來apple died

iphone個設計真係一年7過一年
整靚少少係咪咁難

咁係因為個系統好
被逼接受埋部機7既缺點姐